周街狗尿味，狗主有無公德心可言？

屋企呢區唔少人有養狗，而我屋企樓下有好多咪錶。每日收工返嚟行過啲咪錶都會聞到好大陣狗尿味。時不時附近仲有狗屎，一個唔小心就中伏。

點解啲狗主咁無公德心咁自私？

好肯定唔係 野狗。